其實而家算唔算分區戒嚴

之前林鄭講過 但實行方法